Сервис выдачи URL для онлайн карт (TMS)

Ввод/вывод через unnamed pipe (консоль)

Поддерживаются следующие функции:
- LIST - выдать список поддерживаемых карт формата

    `Имя` `ТипСлоя` `КолВоУвеличений` `ZoomLevel1 .. ZoomLevelN` `СистемаКоординат` `ИмяВКэшеSasPlanet` `ТипСодержимогоКэша`

    `Имя` - идентификатор источника (Google, Yandex, ...)

    `ТипСлоя` - SAT либо TOPO.

    `КолВоУвеличений` обозначает доступные Zoom Level (z16, z17, ...) онлайн источника. Список увеличений (просто цифры через пробел: 14 15 ...) следует после этого поля. Нумеруются с нуля

    `СистемаКоординат` - EPSG обозначение

    `ТипСодержимогоКэша` - jpg, png, т.п.

        
- TILE Имя ТипСлоя x y ZoomLevel

    например: `Google SAT 40000 20000 16`

- TILE_REGION Имя ТипСлоя x1 y1 x2 y2 ZoomLevel

    например: `TILE_REGION Google SAT 30000 20000 30001 20001 16` - команда выдаст в stdout 4 url адреса для z17

В случае ошибки входных параметров на выход подается строка с описанием ошибки, начинающаяся с "ERR " (пробел после ERR)
